個班手停口停既人去哂邊？

早半年就出來嘈，話人破壞香港經濟，手停口停，而家班人去哂邊？

藍絲：大環境經濟下行，大家獅子山下吧

去左流浮山

把口停曬啦

係支那

咳緊

個肺都停埋

肺炎呀，命仔緊要，屈係屋度唔敢出黎

入曬隔離營,包食包住

推

我嘅訴求係返工

呢班人擺明因為林鄭唔肯封關
而冇左飯碗
但呢班奴才點敢上街屌林鄭丫